近視。。。

真係好慘

聽人講做激光，但又驚會有後遺症
又好似話隻眼有事個陣會因為做過激光而唔做得手術
好怕

我都有百幾 堅決唔戴眼鏡
上lecture真係好辛苦

我都差唔多八百度
最近飛蚊症都出埋嚟
成日好驚自己會盲

細個嘅時候好想近視戴眼鏡
以家真係好想打柒自己

日日戴con

百幾濕碎啦

你個名。。。

不了，會好撚攰
眼鏡多，化妝先con

近視加散光， 近視唔深都食屎。除左眼鏡乜柒都睇唔到

不過有樣好既，唔戴眼鏡就乜都可以無視

睇唔清好冇安全感

我未有800咁深，但都有散光

不妨濛一點

你好靚

有冇靚左

你仲靚

老花仲慘

過多幾年答你

多謝